文宣: 唔好再話係警隊 係軍隊

唔好再話係警隊 係軍隊

狗就狗啦
警佢老母